［回帶］日本新外相麻生太郎 直來直往敢言鷹派

【大紀元10月31日報導】（中央社東京三十一日法新電）日本新任外相麻生太郎是前奧運射擊選手，在政壇上素以直來直往作風聞名，係日中關係益趨緊繃時期的敢言鷹派人物。

現年六十五歲的麻生是日本政府內強烈支持赴靖國神社參拜的強硬保守派。靖國神社供奉包括戰犯在內的日本陣亡將士靈位，被鄰邦視為日本軍國主義的象徵。

大東亞共榮圈萬歲

得啦俾麻生做左首相
你支那準備打多次八年抗戰

80年抗戰

大日本帝國萬歲

「哎唷，我說台灣是個國家，共產黨要生氣叫我下台了，還要我改說台灣是個地區，是個地區喔。」
（言外之意：我好撚驚呀傻閪支那）

維尼！我要揸爆你個春袋！

麻地上位會唔會同韓國關係更差

南韓政府奶共就連佢都打埋，反正由頭到尾都係二奶國一個

G持

死韓國見風使舵 而家仲舔緊共

都唔係未試過